"" = "";

"%@ is not allowed to access the camera" = "%@不允許訪問相機";

"%@ servers not reachable." = "%@服務器無法訪問。";

"%d/%d parts scanned." = "%d/%d個部分進行掃描。";

"%llu confirmations" = "%llu確認書";

"1 Confirmation" = "1確認";

"A bitcoin address typically begins with a '1' or '3'. You can see the transactions and track the balance of an address, but you cannot spend from an imported address.\nYou can temporarily import this watch addresses private key to spend its bitcoins. Simply go the Send screen and select a watch address to spend from and you will be prompted to temporarily import your addresses' private key when you click 'Review Payment' in the Send screen. The private key will stay in memory until the app exits or until you remove it manually in the Accounts screen." = "A bitcoin address typically begins with a '1' or '3'. You can see the transactions and track the balance of an address, but you cannot spend from an imported address.\nYou can temporarily import this watch addresses private key to spend its bitcoins. Simply go the Send screen and select a watch address to spend from and you will be prompted to temporarily import your addresses' private key when you click 'Review Payment' in the Send screen. The private key will stay in memory until the app exits or until you remove it manually in the Accounts screen.";

"A bitcoin wallet is a software application that allows people to send, receive and manage their bitcoins.\nBe aware of how other bitcoin applications store your bitcoins' private keys, which are needed to spend your bitcoins.\nThere are generally three different ways applications can your store your bitcoins.\n1.\nThe banking model, where your bitcoin private keys are held for you by someone else.\n2.\nThe security box model, where your bitcoin private keys are stored encrypted on someone else’s servers.\n3.\nThe wallet model, where your bitcoin private keys are stored only on your device." = "A bitcoin wallet is a software application that allows people to send, receive and manage their bitcoins.\nBe aware of how other bitcoin applications store your bitcoins' private keys, which are needed to spend your bitcoins.\nThere are generally three different ways applications can your store your bitcoins.\n1.\nThe banking model, where your bitcoin private keys are held for you by someone else.\n2.\nThe security box model, where your bitcoin private keys are stored encrypted on someone else’s servers.\n3.\nThe wallet model, where your bitcoin private keys are stored only on your device.";

"A private key begins with an 'L', 'K', or '5'.\nBIP 38 encrypted private keys can also be imported. They can either be imported encrypted or unencrypted. If you choose to import it encrypted, you will need to input the password each time you spend from your encrypted private key." = "A private key begins with an 'L', 'K', or '5'.\nBIP 38 encrypted private keys can also be imported. They can either be imported encrypted or unencrypted. If you choose to import it encrypted, you will need to input the password each time you spend from your encrypted private key.";

"Account %@ imported" = "帳戶%@已導入";

"Account %lu" = "帳戶 %lu";

"Account 1" = "帳戶 1";

"Account ID" = "帳戶ID：";

"Account ID: %u" = "帳戶ID %u";

"Account Private Key" = "帳戶私密金鑰";

"Account Public Key" = "帳戶公開金鑰";

"Account private key does not match imported account public key" = "帳戶私密金鑰不匹配導入的帳戶公開金鑰";

"Account private key missing" = "帳戶私密金鑰缺失";

"Accounts" = "帳戶列表";

"Achievement List" = "Achievement List";

"Achievements" = "Achievements";

"Actions" = "操作";

"Active Change Addresses" = "活動的找零地址";

"Active Main Addresses" = "活動的主地址";

"Add Contacts Entry" = "Add Contacts Entry";

"Address" = "地址";

"Address ID " = "地址ID ";

"Address ID: %lu" = "地址ID: %lu";

"Addresses" = "地址清單";

"Advanced Achievement List" = "Advanced Achievement List";

"Advanced FAQ" = "Advanced FAQ";

"Advanced how To:" = "Advanced how To:";

"After a transaction is broadcast to the Bitcoin network, it may be included in a block that is published to the network. When that happens, it is said that the transaction has been mined at a depth of 1 block. With each subsequent block that is found, the number of blocks deep is increased by one. To be secure against double spending, a transaction should not be considered as confirmed until it is a certain number of blocks deep.\nA good rule of thumb is that 1 confirmation is good for small value amounts of bitcoins and a user should wait for more confirmations for larger value amounts.\nArcBit will display the confirmation number up until the 6th confirmation." = "After a transaction is broadcast to the Bitcoin network, it may be included in a block that is published to the network. When that happens, it is said that the transaction has been mined at a depth of 1 block. With each subsequent block that is found, the number of blocks deep is increased by one. To be secure against double spending, a transaction should not be considered as confirmed until it is a certain number of blocks deep.\nA good rule of thumb is that 1 confirmation is good for small value amounts of bitcoins and a user should wait for more confirmations for larger value amounts.\nArcBit will display the confirmation number up until the 6th confirmation.";

"Amount:" = "量：";

"An account is a collection of bitcoin addresses. With accounts, you will no longer have to manage bitcoin addresses directly anymore. Since address reuse results in a loss of privacy for people using Bitcoin, ArcBit’s HD wallet account system will automatically handle the cycling of bitcoin addresses for you. This ensures you don’t use the same bitcoin address more then once.\nEach account also has a reusable address. You can find it in your Receive screen. Swipe all the way to right on the QRCode in your Receive screen and you will find a reusable address.\nYou can create an unlimited amount of accounts with ArcBit. See the help section on how to create a new account in ArcBit." = "An account is a collection of bitcoin addresses. With accounts, you will no longer have to manage bitcoin addresses directly anymore. Since address reuse results in a loss of privacy for people using Bitcoin, ArcBit’s HD wallet account system will automatically handle the cycling of bitcoin addresses for you. This ensures you don’t use the same bitcoin address more then once.\nEach account also has a reusable address. You can find it in your Receive screen. Swipe all the way to right on the QRCode in your Receive screen and you will find a reusable address.\nYou can create an unlimited amount of accounts with ArcBit. See the help section on how to create a new account in ArcBit.";

"An account private key begins with the letters 'xprv'. You can see, spend and recover the transactions and bitcoins of an entire account from an account private key." = "An account private key begins with the letters 'xprv'. You can see, spend and recover the transactions and bitcoins of an entire account from an account private key.";

"An account public key begins with the letters 'xpub'. You can see the transactions and bitcoins of an entire account from an account private key, with the exception of reusable address payments. Future releases will address this issue.\nYou can temporarily import the corresponding account private key for this accounts' account public key to spend your watch accounts' bitcoins. Simply go to the Send screen and select a watch account to spend from and you will be prompted to temporarily import your account's private key when you click 'Review Payment' on the Send screen. The private key will stay in memory until the app exits or until you remove it manually on the Accounts screen." = "An account public key begins with the letters 'xpub'. You can see the transactions and bitcoins of an entire account from an account private key, with the exception of reusable address payments. Future releases will address this issue.\nYou can temporarily import the corresponding account private key for this accounts' account public key to spend your watch accounts' bitcoins. Simply go to the Send screen and select a watch account to spend from and you will be prompted to temporarily import your account's private key when you click 'Review Payment' on the Send screen. The private key will stay in memory until the app exits or until you remove it manually on the Accounts screen.";

"ArcBit Brain Wallet" = "Arcbit腦錢包";

"ArcBit Web Wallet" = "ArcBit網絡錢包";

"ArcBit uses the the bitcoin wallet model (See the section ’What is a bitcoin wallet?’ to understand the 3 different security models of bitcoin software). However, if you use iCloud to backup your wallet, you will be using the security box model. It is recommended that you do not use iCloud and be responsible for your bitcoins yourself. For those who don’t want to remember a simple backup passphrase, iCloud backup is a good alternative." = "ArcBit uses the the bitcoin wallet model (See the section ’What is a bitcoin wallet?’ to understand the 3 different security models of bitcoin software). However, if you use iCloud to backup your wallet, you will be using the security box model. It is recommended that you do not use iCloud and be responsible for your bitcoins yourself. For those who don’t want to remember a simple backup passphrase, iCloud backup is a good alternative.";

"Archive Account" = "存檔賬戶";

"Archive address" = "存檔地址";

"Archived Accounts" = "存檔帳戶列表";

"Archived Change Addresses" = "存檔活動的找零地址";

"Archived Cold Wallet Accounts" = "存檔的冷錢包帳戶列表";

"Archived Imported Accounts" = "已歸檔的導入帳戶列表";

"Archived Imported Addresses" = "已歸檔的導入地址清單";

"Archived Imported Watch Accounts" = "已歸檔的導入的監視帳戶清單";

"Archived Imported Watch Addresses" = "已歸檔的導入的監視地址清單";

"Archived Main Addresses" = "已歸檔的主地址";

"Are you sure you want to archive account %@?" = "您確定要歸檔帳戶%@嗎？";

"Are you sure you want to archive address %@?" = "您確定要存檔地址%@嗎？";

"Are you sure you want to delete this account?" = "你確定要刪除這個帳戶嗎？";

"Are you sure you want to unarchive account %@" = "你確定你想解除封存帳戶%1$s嗎？";

"Are you sure you want to unarchive address %@?" = "你確定你想解除封存地址%1$s嗎？";

"Authorize Cold Wallet Account Payment" = "授權冷錢包帳戶付款";

"Authorize Payment" = "授權付款";

"Backup Passphrase" = "備份密碼短語";

"Backup wallet" = "備份錢包";

"Backup local wallet" = "備份本地錢包";

"Backup passphrase found in keychain" = "在鑰匙扣中找到備份密碼";

"Bitcoin cuts out the middleman and allows you to send money anywhere in the world with an internet connection with minimum to zero fees." = "Bitcoin cuts out the middleman and allows you to send money anywhere in the world with an internet connection with minimum to zero fees.";

"Bitcoin, uppercase 'B', is an online payment system invented in 2008 and released as open-source software in 2009 by a programmer named Satoshi Nakamoto. The system is decentralized and peer-to-peer allowing users to transact directly without needing an intermediary.\nBitcoin is also a platform of which other decentralized applications can be built upon. Bitcoin, lowercase 'b' is the currency unit that Bitcoin uses." = "Bitcoin, uppercase 'B', is an online payment system invented in 2008 and released as open-source software in 2009 by a programmer named Satoshi Nakamoto. The system is decentralized and peer-to-peer allowing users to transact directly without needing an intermediary.\nBitcoin is also a platform of which other decentralized applications can be built upon. Bitcoin, lowercase 'b' is the currency unit that Bitcoin uses.";

"Bitcoins can be purchased from various bitcoin exchanges. ArcBit is not a bitcoin exchange. ArcBit is a bitcoin wallet. After you purchase some bitcoins from an exchange, you can move it to a bitcoin wallet." = "Bitcoins can be purchased from various bitcoin exchanges. ArcBit is not a bitcoin exchange. ArcBit is a bitcoin wallet. After you purchase some bitcoins from an exchange, you can move it to a bitcoin wallet.";

"Cancel" = "取消";

"Cannot archive your default account" = "不能存檔默認帳戶";

"Cannot archive your one and only account" = "不能存檔的唯一帳戶";

"Cannot create transactions with outputs less then %@" = "無法創建輸出小於%@的事務";

"Cannot decrypt iCloud backup wallet." = "無法解密iCloud備份錢包。";

"Cannot import reusable address" = "無法導入可重複使用的地址";

"Change Address ID " = "找零地址ID ";

"Change Automatic Transaction Fee" = "Change Automatic Transaction Fee";

"Change Block Explorer URL" = "更改阻止瀏覽器網址";

"Change Blockexplorer Type" = "Change Blockexplorer Type";

"Check out the ArcBit Brain Wallet" = "退房ArcBit腦錢包";

"Check out the ArcBit Web Wallet" = "退房ArcBit網絡錢包";

"Check out the ArcBit Web Wallet!" = "退房ArcBit網絡錢包!";

"Checking Transaction" = "檢查事務";

"Clear account private key from memory" = "從內存中清除帳戶私密金鑰";

"Clear private key from memory" = "從內存中清除私密金鑰";

"Cleared from memory" = "从内存中清除账户私钥";

"Click an address" = "Click an address";

"Click the button with the arrow" = "Click the button with the arrow";

"Click the plus button at the top right" = "Click the plus button at the top right";

"Click the ‘Contacts’ button" = "Click the ‘Contacts’ button";

"Click ‘Accounts’" = "Click ‘Accounts’";

"Click ‘Advanced settings’" = "Click ‘Advanced settings’";

"Click ‘Archive Account’" = "Click ‘Archive Account’";

"Click ‘Create New Account’" = "Click ‘Create New Account’";

"Click ‘Delete’" = "Click ‘Delete’";

"Click ‘Done’" = "Click ‘Done’";

"Click ‘Edit Account Name’" = "Click ‘Edit Account Name’";

"Click ‘Edit’" = "Click ‘Edit’";

"Click ‘Enable PIN Code’" = "Click ‘Enable PIN Code’";

"Click ‘History’" = "Click ‘History’";

"Click ‘Import Account’" = "Click ‘Import Account’";

"Click ‘Import Private Key’" = "Click ‘Import Private Key’";

"Click ‘Import Watch Only Account’" = "Click ‘Import Watch Only Account’";

"Click ‘Import Watch Only Address’" = "Click ‘Import Watch Only Address’";

"Click ‘Label transaction’" = "Click ‘Label transaction’";

"Click ‘Restore Wallet’" = "Click ‘Restore Wallet’";

"Click ‘Restore’" = "Click ‘Restore’";

"Click ‘Review Payment’" = "Click ‘Review Payment’";

"Click ‘Send’" = "Click ‘Send’";

"Click ‘Set Transaction Fee’" = "Click ‘Set Transaction Fee’";

"Click ‘Settings’" = "Click ‘Settings’";

"Click ‘Show Backup Passphrase’" = "Click ‘Show Backup Passphrase’";

"Click ‘View Addresses’" = "Click ‘View Addresses’";

"Click ‘View account private key QR code’" = "Click ‘View account private key QR code’";

"Click ‘View account public key QR code’" = "Click ‘View account public key QR code’";

"Click ‘View address QR code’" = "Click ‘View address QR code’";

"Click ‘View in web’" = "Click ‘View in web’";

"Click ‘View private key QR code’" = "Click ‘View private key QR code’";

"Click ‘blockexplorer API type’" = "Click ‘blockexplorer API type’";

"Click ’Receive’" = "Click ’Receive’";

"Close" = "關";

"Cold Wallet" = "冷錢包";

"Cold Wallet Accounts" = "冷錢包帳戶列表";

"Cold Wallet Accounts can't see reusable address payments, thus this accounts' reusable address is not available." = "冷錢包帳戶無法看到可重複使用的地址付款，因而該賬戶“，可重複使用的地址不可用。";

"Cold Wallet Overview" = "冷錢包概述";

"Cold wallet private keys are not stored here and cannot be viewed" = "冷錢包私鑰不存儲在這裡，並且不能觀看。";

"Complete" = "完成";

"Complete step 1" = "完成第1步";

"Confirm Payment" = "確認付款";

"Confirm Pin Code" = "確認PIN碼";

"Contacts" = "往來";

"Continue" = "繼續";

"Copied To clipboard" = "複製到剪貼板";

"Copy" = "複製";

"Copy Transaction ID to Clipboard" = "複製事務ID到剪貼板";

"Create Cold Wallet" = "創建冷錢包";

"Create New Account" = "建立新帳戶";

"Create new contact" = "新建聯繫人";

"Customize Fee" = "定制費用";

"Decrypting" = "解密";

"Delete" = "刪除";

"Delete %@" = "刪除%@";

"Delete Account" = "刪除帳戶";

"Delete Contact" = "刪除聯繫人";

"Delete address" = "刪除地址";

"Do not use the QR code from here to receive bitcoins. Go to the Receive screen to get a QR code to receive bitcoins." = "不要使用QR碼在這裡接受比特幣。進入接收畫面得到一個QR碼接收比特幣。";

"Do you like using ArcBit?" = "你喜歡用ArcBit？";

"Do you want to load and backup your current local wallet file?" = "您要加載和備份您當前的本地錢包文件嗎？";

"Do you want to load local wallet file?" = "你要加載本地錢包文件嗎？";

"Do you want to restore from your backup passphrase or start a new wallet?" = "你想從您的備份密碼恢復或啟動一個新的錢包？";

"Do you want to temporary import your account private key?" = "你想臨時進口帳戶私密金鑰？";

"Do you want to temporary import your private key?" = "你想臨時進口私密金鑰？";

"Don't remind me" = "不要提醒我";

"Done" = "做";

"Each account has a public and private account key. Account keys should be kept secret as they are used to view the account's transactions and spend the account's bitcoins." = "Each account has a public and private account key. Account keys should be kept secret as they are used to view the account's transactions and spend the account's bitcoins.";

"Edit" = "編輯";

"Edit Account Name" = "編輯帳戶名稱";

"Edit Contact Name" = "編輯聯繫人姓名";

"Edit Label" = "編輯標籤";

"Edit Transaction label" = "編輯事務標籤";

"Email Support" = "電子郵件支持";

"Enable PIN code in settings to better secure your wallet." = "在設置中啟用PIN碼才能更好地保護你的錢包。";

"Enable Pin Code" = "啟用PIN碼";

"Enable Transaction Fee" = "Enable Transaction Fee";

"Enable advanced mode" = "啟用高級模式";

"Encountered error creating transaction. Please try again." = "遇到錯誤創建事務。請再試一次。";

"Encrypted" = "加密";

"Enter Label" = "輸入標籤";

"Enter PIN" = "輸入PIN碼";

"Enter a wallet backup passphrase to wipe the current wallet and start/restore another." = "輸入一個錢包備份密碼擦拭目前的錢包和啟動/還原其他。";

"Enter account private key" = "輸入帳戶私密金鑰";

"Enter account public key" = "輸入帳戶公開金鑰";

"Enter address" = "輸入網址";

"Enter an account ID and click 'QR Code'. Then on your primary online device, enable Cold Wallet in settings. Then go to the Accounts screen and click 'Import Cold Wallet Account' and scan the Account Public Key QR Code. Afterwards use this cold wallet account as you would a normal account and deposit bitcoins into it. When you want to make a payment from a cold wallet account, go to the next section on the previous screen and follow the step by step instructions there." = "輸入帳戶ID，然後點擊“QR碼”。然後在主要在線設備上，在設置中啟用冷錢包。然後轉到帳戶屏幕，點擊“導入冷錢包帳戶”並掃描帳戶公開金鑰QR碼。之後使用這個冷錢包帳戶，因為你會正常的帳戶和存款比特幣到它。當您要從冷錢包帳戶進行付款時，請轉到上一屏幕中的下一部分，並按照一步一步的說明操作。";

"Enter backup passphrase" = "Enter backup passphrase";

"Enter passphrase for your iCloud backup wallet." = "為您的iCloud備份錢包輸入密碼。";

"Enter password for encrypted private key" = "輸入加密私鑰的密碼";

"Enter the 12 word passphrase that belongs to the cold wallet account that you want to make a payment from. This is the passphrase that was used to generate your account public key that was generated on the 'Create Cold Wallet' section found on the previous screen." = "輸入屬於您要進行付款的冷錢包帳戶的12個字的密碼。這是用於生成您在上一個屏幕中找到的“創建冷錢包”部分中生成的帳戶公開金鑰的密碼。";

"Error" = "錯誤";

"Error fetching Transaction." = "錯誤獲取交易";

"Error fetching unspent outputs. Try again later." = "錯誤獲取未使用的輸出。稍後再試。";

"Error fetching unspent outputs. Try again." = "錯誤獲取未使用的輸出。再試一次。";

"Error getting block height." = "獲取塊高度時出錯。";

"Error importing account" = "錯誤導入帳戶";

"Error loading wallet JSON file" = "加載錢包JSON文件時出錯";

"Explanation" = "Explanation";

"FAQ" = "FAQ";

"Fee:" = "費用:";

"Fill address field" = "Fill address field";

"Finished Passing Transaction Data" = "成品合格交易數據";

"First make sure you are using your secondary offline device for this screen (as mentioned in the overview on the previous screen). Click 'New Wallet' and write down or memorize the generated 12 word passphrase. This passphrase can recover and generate all your accounts and the bitcoins associated with it, so keep it safe and to yourself. Also instead of creating a new wallet, you can also input an existing 12 word passphrase that was generated here to create additional accounts." = "首先，請確保您使用的輔助設備離線此屏幕（如前面的屏幕概覽中所提到）。點擊“新建錢包”，並寫下或存儲所產生的12字密碼。該密碼可以恢復，並生成所有帳戶和與之相關的比特幣，所以保持它的安全和自己。此外，而不是創建一個新的錢包，你也可以輸入被這裡生成的現有12字密碼創建其他帳戶。";

"Follow us on Twitter" = "在推特上關注我們";

"From:" = "從：";

"Funds have been claimed already." = "基金已經被宣稱。";

"Funds imported" = "资金导入完毕";

"Go" = "走";

"Go to the side menu" = "Go to the side menu";

"Have sender scan QR code" = "Have sender scan QR code";

"Have sender send you payment" = "Have sender send you payment";

"Help" = "幫幫我";

"Here are some features that no other mobile bitcoin wallet supports.\n- Reusable address support\n- Ability to import individual account (extended) keys\n- iCloud backup support\n- Over 150 local currencies supported" = "Here are some features that no other mobile bitcoin wallet supports.\n- Reusable address support\n- Ability to import individual account (extended) keys\n- iCloud backup support\n- Over 150 local currencies supported";

"Hierarchical Deterministic Wallet" = "Hierarchical Deterministic Wallet";

"History" = "歷史";

"How To:" = "How To:";

"How do I get bitcoins?" = "How do I get bitcoins?";

"How does ArcBit Wallet work?" = "How does ArcBit Wallet work?";

"Import Account" = "導入帳戶";

"Import Cold Wallet Account" = "進口冷錢包賬戶";

"Import Feature" = "Import Feature";

"Import Private Key" = "進口私密金鑰";

"Import Private/Encrypted Key" = "Import Private/Encrypted Key";

"Import Watch Account" = "進口監視帳戶";

"Import Watch Address" = "進口監視地址";

"Import private key encrypted or unencrypted?" = "進口私密金鑰加密的或未加密的？";

"Import with QR code" = "導入與QR碼";

"Import with text input" = "導入與文本輸入";

"Imported Account %@" = "導入的帳戶%@";

"Imported Accounts" = "導入的帳戶列表";

"Imported Address" = "導入的地址";

"Imported Addresses" = "導入的地址清單";

"Imported Cold Wallet Account %@" = "進口冷錢包賬戶%@";

"Imported Watch Account %@" = "進口監視帳戶%@";

"Imported Watch Accounts" = "導入的監視帳戶清單";

"Imported Watch Addresses" = "導入的監視地址清單";

"Imported Watch Only Accounts can't see reusable address payments, thus this accounts' reusable address is not available. If you want see the reusable address for this account, import the account private key that corresponds to this accounts public key." = "導入的监视帐户無法看到可重複使用的地址付款，因此此帳戶的可重用地址不可用。如果您想查看此帳戶的可重用地址，請導入與此帳戶對應的帳戶私密金鑰。";

"Importing Account" = "正在導入帳戶";

"Importing Cold Wallet Account" = "正在導入冷錢包賬戶";

"Importing a Private Key" = "Importing a Private Key";

"Importing a Watch Only Account" = "Importing a Watch Only Account";

"Importing a Watch Only Address" = "Importing a Watch Only Address";

"Importing an Account" = "Importing an Account";

"Importing an encrypted key will require you to input the password every time you want to send bitcoins from it." = "導入密鑰加密將需要您在每次想要從其中匯款時輸入密碼。";

"In advanced mode, you can import bitcoin keys and addresses from other sources. You can import account private keys, account public keys, private keys, and addresses.\nPlease note that your 12 word passphrase cannot recover your bitcoins, so it is recommended that you backup imported keys and addresses separately." = "In advanced mode, you can import bitcoin keys and addresses from other sources. You can import account private keys, account public keys, private keys, and addresses.\nPlease note that your 12 word passphrase cannot recover your bitcoins, so it is recommended that you backup imported keys and addresses separately.";

"Incomplete" = "殘缺";

"Incorrect passphrase, could not decrypt iCloud wallet backup." = "密碼錯誤，無法解密iCloud錢包備份。";

"Input a bitcoin address" = "Input a bitcoin address";

"Input a label" = "Input a label";

"Input a new label" = "Input a new label";

"Input a recommended amount. Somewhere between %@ and %@ BTC" = "Input a recommended amount. Somewhere between %@ and %@ BTC";

"Input amount" = "Input amount";

"Input label" = "Input label";

"Input new account name" = "Input new account name";

"Input transaction fee in bitcoins" = "Input transaction fee in bitcoins";

"Instructions" = "Instructions";

"Insufficient Funds" = "不充足的資金";

"Insufficient Funds. Account balance is %@ when %@ is required." = "不充足的資金。當需要%@的賬戶餘額為%@。";

"Insufficient Funds. Account contains bitcoin dust. You can only send up to %@ for now." = "不充足的資金。帳戶包含比特幣的灰塵。您只能發送最多%@現在。";

"Internal Wallet Data" = "內部數據錢包";

"Internal account transfer" = "內部轉賬";

"Invalid Address" = "比特幣的無效地址";

"Invalid Passphrase" = "口令無效";

"Invalid URL" = "無效的網址";

"Invalid account private key" = "無效帳戶公鑰";

"Invalid account public Key" = "無效帳戶私鑰";

"Invalid amount" = "金額無效";

"Invalid backup passphrase" = "無效的備份密碼";

"Invalid private key" = "無效私密金鑰";

"Invalid scanned data" = "無效的掃描數據";

"Invalid transaction ID" = "無效的事務ID";

"It is not recommended that you manually manage private keys yourself. A leak of a private key can lead to the compromise of your accounts." = "我們不建議您手動自己管理私鑰。私有密鑰的洩漏可能會導致你的賬戶的妥協。";

"It is not recommended that you use a regular bitcoin address for multiple payments, but instead you should import a reusable address. Add address anyways?" = "我們不建議您使用常規的地址多次付款，而是你應該導入一個可重用的地址。反正添加地址？";

"Label" = "標籤";

"Label Transaction" = "標注交易";

"Local backup to wallet failed!" = "本地備份到錢包失敗了！";

"Local wallet will be lost. Are you sure you want to restore wallet from iCloud?" = "本地錢包將會丟失。你確定要從iCloud還原錢包嗎？";

"Maximum accounts reached" = "最大的帳戶達到";

"More" = "更多";

"Name" = "名稱";

"Network Error" = "網絡錯誤";

"New Wallet" = "新建钱包";

"New addresses will be automatically generated and cycled for you as you use your current available addresses." = "您使用當前可用地址的時候將為您自動生成新地址並迴圈。";

"Next" = "下一個";

"No" = "沒有";

"None currently" = "目前無";

"Not now" = "不是現在";

"Now authorize the transaction on your air gap device. When you have done so, click continue on this device to scan the authorized transaction data and make your payment." = "現在，您的授權空氣間隙設備上的交易。當你這樣做單擊繼續在此設備上掃描授權的交易數據，並進行付款。";

"OK" = "OK";

"On your primary online device, when you want to make a payment from a cold wallet account, simply do it as you normally would on a normal account. When you click 'Send' on the Review Payment screen, instead of the payment going out immediately, you will be prompted to pass the unauthorized transaction data. Then on your secondary offline device, within this screen click 'Scan' to import the transaction so it can be authorized." = "在您的主要在線設備上，當您想通過冷錢包帳戶付款時，只需按照通常在正常帳戶中的方式進行付款。當您在“審核付款”屏幕上點擊“發送”時，系統會提示您通過未經授權的交易數據，而不是立即付款。然後在您的輔助離線設備上，在此屏幕中單擊“掃描”以導入交易，以便可以授權。";

"Once the transaction has been authorized by completing the above two steps, pass the authorized transaction back to your primary online device to finalize your payment." = "一旦該交易已被授權通過完成以上兩個步驟，通過授權交易回主聯機設備來完成付款。";

"Other Links" = "其它鏈接";

"Pass" = "通过";

"Passphrase" = "密碼";

"Passphrase does not match the transaction" = "密碼不匹配的交易";

"Password" = "密碼";

"Payment Index: %lu" = "付款指數： %lu";

"Private key does not match address" = "私密金鑰不匹配地址";

"Private key missing" = "私密金鑰缺失";

"QR code" = "QR二維碼";

"Quit and re-enter app" = "Quit and re-enter app";

"Rate" = "率";

"Rate us in the App Store!" = "我們評分在App商店！";

"Receive" = "接收";

"Receive Payment" = "Receive Payment";

"Receive Payment From Reusable Address" = "Receive Payment From Reusable Address";

"Remind me Later" = "稍後提醒我";

"Restore" = "恢復";

"Restore Wallet" = "恢復錢包";

"Restore from iCloud" = "從iCloud還原";

"Restoring Wallet" = "恢復錢包";

"Retry" = "重試";

"Reusable Address Payment Addresses" = "可重複使用的地址付款地址";

"Reusable Address:" = "可重複使用的地址:";

"Reusable Addresses" = "Reusable Addresses";

"Review Payment" = "審查付款";

"Save" = "保存";

"Scan" = "扫描";

"Scan For Reusable Address Payment" = "掃描可重複使用的地址付款";

"Scan QR Code" = "掃描QR二維碼";

"Scan for reusable address transaction" = "掃描可重複使用的地址交易";

"Scan next part" = "掃描下一部分";

"Scroll down to the section ‘Account Actions’" = "Scroll down to the section ‘Account Actions’";

"Select Account" = "選擇帳戶";

"Select and click a blockexplorer API" = "Select and click a blockexplorer API";

"Select and click a transaction" = "Select and click a transaction";

"Select and click an account" = "Select and click an account";

"Select and click an account to receive from" = "Select and click an account to receive from";

"Select and click an account to view it’s transaction history" = "Select and click an account to view it’s transaction history";

"Select and click an address" = "Select and click an address";

"Send" = "發送";

"Send Payment" = "發送付款";

"Send To Address In Contacts" = "Send To Address In Contacts";

"Send authorized payment?" = "發送授權付款？";

"Sending" = "發送中";

"Sending payment to a reusable address might take longer to show up then a normal transaction with the blockchain.info API. You might have to wait until at least 1 confirmation for the transaction to show up. This is due to the limitations of the blockchain.info API. For reusable address payments to show up faster, configure your app to use the Insight API in advance settings." = "發送付款可重複使用的地址可能需要較長時間才能顯示出來，然後用blockchain.info API正常交易。您可能必須等到至少1確認為交易出現。這是由於blockchain.info API的限制。對於可重複使用的地址付款更快地顯現出來，配置您的應用程序使用Insight API預先設置。";

"Sent %@ to %@" = "已發送%@到%@";

"Set Transaction Fee in %@" = "%@設定交易費";

"Settings" = "設置";

"Some funds may be pending confirmation and cannot be spent yet. (Check your account history) Account only has a spendable balance of %@" = "一些基金可能正在申請確認，不能尚未度過。 （請檢查您的帳戶歷史記錄）賬戶僅有的%1$s的一個可支配餘額";

"Some people have compared bitcoin addresses to a bank routing number. It is a good analogy, however bitcoin addresses are public. So if you reuse the same bitcoin address for multiple payments like you would a routing number, people will be able to figure out how much bitcoin you have. Thus it is recommended that you only use one address per payment.\nThis causes usability issues making the user use a new address whenever receiving a payment is cumbersome.\nStealth/reusable addresses provides a better solution. When you give a sender a reusable address, the sender will derive a one time regular bitcoin address from the reusable address. Then the sender will send a payment to that regular bitcoin address. Now you can give many people just one reusable address and have them all send you payments without letting other people know how much bitcoin you have.\nA reusable address looks like this vJmxthatTBXibYe9aZavx18iAT9gyiJETGkhwPX2WbHQGuzX83YvQXynD2t8yHU4Xjfonu5x9m6B4yxquytFP1c2CRbVR9mecxesvE. A reusable address is a lot longer then a regular bitcoin address, it is 102 characters in length.\nReusable addresses are great, however there are no other mobile bitcoin wallets but ArcBit that supports reusable addresses for now. Which is why ArcBit supports receiving payments from both regular bitcoin addresses and reusable addresses.\nFor each account, you have one reusable address. You can find it on your Receive screen. Swipe all the way to right on the QRCode on your Receive screen and you will find a reusable address." = "Some people have compared bitcoin addresses to a bank routing number. It is a good analogy, however bitcoin addresses are public. So if you reuse the same bitcoin address for multiple payments like you would a routing number, people will be able to figure out how much bitcoin you have. Thus it is recommended that you only use one address per payment.\nThis causes usability issues making the user use a new address whenever receiving a payment is cumbersome.\nStealth/reusable addresses provides a better solution. When you give a sender a reusable address, the sender will derive a one time regular bitcoin address from the reusable address. Then the sender will send a payment to that regular bitcoin address. Now you can give many people just one reusable address and have them all send you payments without letting other people know how much bitcoin you have.\nA reusable address looks like this vJmxthatTBXibYe9aZavx18iAT9gyiJETGkhwPX2WbHQGuzX83YvQXynD2t8yHU4Xjfonu5x9m6B4yxquytFP1c2CRbVR9mecxesvE. A reusable address is a lot longer then a regular bitcoin address, it is 102 characters in length.\nReusable addresses are great, however there are no other mobile bitcoin wallets but ArcBit that supports reusable addresses for now. Which is why ArcBit supports receiving payments from both regular bitcoin addresses and reusable addresses.\nFor each account, you have one reusable address. You can find it on your Receive screen. Swipe all the way to right on the QRCode on your Receive screen and you will find a reusable address.";

"Spending from a cold wallet account" = "從寒冷的錢包帳戶支出";

"Start fresh" = "開始新鮮";

"Start/Restore Another Wallet" = "Start/Restore Another Wallet";

"Starting Change address ID:" = "找零地址ID:";

"Starting Receiving Address ID:" = "起始接收地址ID：";

"Step 1: Scan transaction to authorize" = "第1步：掃描事務授權";

"Step 2: Input 12 word backup passphrase" = "第2步：輸入12字備份密碼";

"Step 3: Pass authorized transaction data" = "第3步：通過授權的交易數據";

"Steps" = "Steps";

"Success" = "成功";

"Swipe right on an address" = "Swipe right on an address";

"Swipe to the right on the QR Code Image until you see the reusable address" = "Swipe to the right on the QR Code Image until you see the reusable address";

"Temporarily import account private key" = "暫時進口帳戶私密金鑰";

"Temporarily import private key" = "暫時進口私密金鑰";

"The cold wallet feature will allow you to create accounts which offer better security compared to normal online wallets. You will need 2 devices to use this feature. Your normal day to day device that is connected to the internet and a secondary device that is not connected to the internet (Your secondary device would need to be online once to download the ArcBit app. Afterwards keep the secondary device offline for maximum security). This feature allows you to authorize bitcoin payments from an offline device so that the keys to your bitcoins will never need to be stored on your online device. Follow the step by step instructions by clicking the info buttons within the below sections." = "冷錢包功能將允許您創建一個提供更好的安全性再進行正常的在線錢包賬戶。您將需要2個設備使用此功能。正常的日常設備連接到互聯網，並沒有連接到互聯網的輔助設備（您的輔助設備將需要上網一次下載ArcBit應用程序。輔助設備離線最大的安全性之後保持）。此功能允許您授權從脫機設備比特幣付款，這樣的鍵將比特幣將永遠不需要存儲您的在線設備上。通過點擊下面的章節中的信息按鈕，按照分步說明。";

"The cold wallet feature will allow you to create accounts which offer better security compared to normal online wallets. You will need 2 devices to use this feature. Your normal day to day device that is connected to the internet and a secondary device that is not connected to the internet (Your secondary device would need to be online once to download the ArcBit app. Afterwards keep the secondary device offline for maximum security). This feature allows you to authorize bitcoin payments from an offline device so that the keys to your bitcoins will never need to be stored on your online device. You can enable the cold wallet feature by going into advanced settings." = "The cold wallet feature will allow you to create accounts which offer better security compared to normal online wallets. You will need 2 devices to use this feature. Your normal day to day device that is connected to the internet and a secondary device that is not connected to the internet (Your secondary device would need to be online once to download the ArcBit app. Afterwards keep the secondary device offline for maximum security). This feature allows you to authorize bitcoin payments from an offline device so that the keys to your bitcoins will never need to be stored on your online device. You can enable the cold wallet feature by going into advanced settings.";

"This account type can't see reusable address payments" = "此帳戶類型不能重複使用的看到支付地址";

"This feature allows you to manually input a transaction ID and see if the corresponding transaction contains a reusable address payment to your reusable address. If so, then the funds will be added to your wallet. Normally the app will discover reusable address payments automatically for you, but if you believe a payment is missing you can use this feature." = "此功能可讓您手動輸入事務ID，看看相應的交易包含一個轉發支付給您的可重複使用的地址。如果是這樣，那麼資金將被添加到你的錢包。通常情況下，應用程序將自動發現代理費給你，但如果你認為付款丟失，您可以使用此功能。";

"To:" = "至：";

"Today" = "今天";

"Toggle Automatic Transaction Fee" = "Toggle Automatic Transaction Fee";

"Toggle ‘Enable Transaction Fee’" = "Toggle ‘Enable Transaction Fee’";

"Toggle ’Enable advanced mode’" = "Toggle ’Enable advanced mode’";

"Total:" = "總:";

"Transaction %@ already accounted for." = "事务%@已入账。";

"Transaction %@ does not belong to this account." = "事務%@已入賬。";

"Transaction Fee" = "手續費";

"Transaction ID" = "事務ID";

"Transaction ID: %@" = "事務ID: %@";

"Transaction authorized" = "交易授權";

"Transaction confirmations" = "Transaction confirmations";

"Transaction fees impact how quickly the Bitcoin network will confirm your transactions. Higher fees means faster confirmation times. Default fee behavior can be configured in settings." = "交易費用影響比特幣網絡如何快速確認您的交易。更高的費用意味著更快的確認時間。可以在設置中配置默認費用行為。";

"Transaction is not a reusable address transaction." = "交易不是一個可重用的地址交易。";

"Transaction needs to be authorized by an offline and air gap device. Send transaction to an offline device for authorization?" = "交易需要由離線和氣隙裝置被授權。發送交易到脫機設備授權？";

"Transaction needs to be passed back to your online device in order for the payment to be sent" = "交易需要傳遞回您的在線設備，以便對要發送的付款";

"Try Again" = "再試一次";

"Try our new cold wallet feature!" = "嘗試我們的冷錢包功能！";

"URL does not contain an address." = "網址不包含地址。";

"Unable to get dynamic fees. Falling back on fixed transaction fee. (fee can be configured on review payment)" = "無法獲得動態的費用。回落固定交易費。（費可以在審核支付進行配置）";

"Unarchive Account" = "取消封存賬戶";

"Unarchive address" = "取消封存地址";

"Unarchived address" = "未存檔地址";

"Unconfirmed" = "未確認";

"Unencrypted" = "未加密";

"Use ArcBit on your browser to complement the mobile app. The web wallet has all the features that the mobile wallet has plus more!" = "使用您的瀏覽器ArcBit為補充的移動應用程序。該網站的錢包所有的移動錢包以及更多功能！";

"Use all funds" = "使用所有資金";

"View Account Address" = "View Account Address";

"View Account Address In Web" = "View Account Address In Web";

"View Account Addresses" = "View Account Addresses";

"View Account Private Key" = "View Account Private Key";

"View Account Public Key" = "View Account Public Key";

"View Achievements" = "View Achievements";

"View Addresses" = "查看地址清單";

"View ArcBit Brain Wallet Details" = "查看ArcBit腦錢包詳情";

"View ArcBit Web Wallet Details" = "查看ArcBit網絡錢包詳情";

"View History" = "View History";

"View Private Key" = "View Private Key";

"View Transaction In Web" = "View Transaction In Web";

"View account private key QR code" = "查看帳戶私密金鑰QR碼";

"View account public key QR code" = "查看帳戶公開金鑰QR碼";

"View address QR code" = "查看地址QR碼";

"View address in web" = "在網絡中查看地址";

"View in web" = "鑑於網站";

"View private key QR code" = "查看私密金鑰QR碼";

"Visit our home page" = "訪問我們的主頁";

"Wallet backup passphrase" = "錢包備份密碼";

"Warning" = "警告";

"Welcome to ArcBit, a user only controlled Bitcoin wallet. Start using the app now by depositing your Bitcoins here." = "歡迎來到ArcBit，用戶只能控制比特幣錢包。現在開始使用應用程序通過存儲您的比特幣在這裡。";

"Welcome!" = "歡迎！";

"What are Account/Extended Keys?" = "What are Account/Extended Keys?";

"What are accounts?" = "What are accounts?";

"What are reusable addresses?" = "What are reusable addresses?";

"What are the benefits and advantages of Bitcoin?" = "What are the benefits and advantages of Bitcoin?";

"What are transaction confirmations?" = "What are transaction confirmations?";

"What is ArcBit's cold wallet feature?" = "What is ArcBit's cold wallet feature?";

"What is Bitcoin?" = "What is Bitcoin?";

"What is a bitcoin wallet?" = "What is a bitcoin wallet?";

"What makes ArcBit different from other bitcoin wallets?" = "What makes ArcBit different from other bitcoin wallets?";

"With an ArcBit cold wallet feature, you can create wallets and make payments offline without exposing your private keys to an internet connected device. This feature is great for storing large amounts of bitcoin or for the security conscious minded. Check out this feature in the cold wallet section in the side menu." = "使用ArcBit冷錢包功能，您可以創建錢包和離線付款，而不會將您的私人密鑰暴露給互聯網連接的設備。這個功能非常適合存儲大量的比特幣或者有意識的安全意識。在側邊菜單的冷錢包部分查看此功能。";

"Write down backup passphrase" = "Write down backup passphrase";

"Write down or memorize your 12 word wallet backup passphrase. You can view it by clicking \"Show backup passphrase\" in Settings. Your wallet backup passphrase is needed to recover your bitcoins." = "寫下或記住你的12字錢包備份密碼，這可以在設置中找到。您的錢包備份密碼需要恢復您的比特幣。";

"Write down the 12 word passphrase below and keep it safe. This passphrase alone can restore your entire wallets\' bitcoins (excluding imports)." = "記下下面的12字口令，並保持安全。這個密碼短語可以恢復你的整個錢包的比特幣（不包括進口）";

"Write down the 12 word passphrase below and keep it safe. This passphrase alone can restore your entire wallets\' bitcoins." = "記下下面的12字口令，並保持安全。這個密碼短語可以恢復你的整個錢包的比特幣。";

"Yes" = "是";

"You are making a payment to a reusable address. Make sure that the receiver can see the payment made to them. (All ArcBit reusable addresses are compatible with other ArcBit wallets)" = "您正在向可重複使用的地址付款。確保接收方可以看到對他們的付款。（所有ArcBit可重用地址都與其他ArcBit錢包兼容）";

"You have %@, but %@ is needed. (This includes the transactions fee)" = "你有%@，但需要%@。（包括交易費用）";

"You must exit and kill this app in order for this to take effect." = "您必須退出並殺死此應用程序，以使此生效。";

"Your current wallet will be deleted. Your can restore your current wallet later with the wallet passphrase, but any imported accounts or addresses created in advanced mode cannot be recovered. Do you wish to continue?" = "您目前的錢包將被刪除。您可以稍後使用錢包密碼復原您當前的錢包，但無法恢復在高級模式下創建的任何導入的帳戶或地址。你想繼續嗎？";

"Your iCloud backup was last saved on %@. Do you want to restore your wallet from iCloud or backup your local wallet to iCloud?" = "您的iCloud備份上次保存在％@上。您要從iCloud還原您的錢包還是將本地錢包備份到iCloud？";

"Your new transaction fee is too high" = "您的新交易費太高";

"Your wallet is now restored" = "您的錢包現在已恢復";

"\nAllow camera access in\n Settings->Privacy->Camera->%@" = "\n允許相機訪問\n 設置->隱私->相機->%@";

"\tArcBit Web Wallet is a Chrome extension. It has all the features of the mobile wallet plus more. Highlights include the ability to create multiple wallets instead of just one, and a new non-cumbersome way to generate wallets, store and spend bitcoins all from cold storage! ArcBit's new way to manage your cold storage bitcoins also offers a more compelling reason to use ArcBit's watch account feature. Now you can safely watch the balance of your cold storage bitcoins by enabling advance mode in ArcBit and importing your cold storage account public keys.\n\tUse ArcBit Web Wallet in whatever way you wish. You can create a new wallet, or you can input your current 12 word backup passphrase to manage the same bitcoins across different devices. Check out the ArcBit Web Wallet in the Chrome Web Store for more details!\n" = "\tArcBit網絡錢包是一款Chrome擴展程序。它具有移動錢包的所有功能加上更多。亮點包括創建多個錢包而不只是一個的能力，以及一種新的非繁瑣的方式來生成錢包，存儲和花費比特幣從冷存儲！ ArcBit的新管理您的冷存儲比特幣的方式也提供了一個更令人信服的理由使用ArcBit的手錶帳戶功能。現在，您可以通過在ArcBit中啟用預先模式並導入冷存儲帳戶公鑰，安全地觀察冷庫存比特幣的餘額。\n\t使用ArcBit網絡錢包以任何你想要的方式。您可以創建一個新的錢包，或者您可以輸入您當前的12字備份密碼，以管理不同設備上的相同比特幣。有關更多詳細信息，請參閱Chrome網上應用店中的ArcBit Web Wallet。\n";

"\tWith the Arcbit Brain Wallet you can safely spend your bitcoins without ever having your private keys be exposed to the internet. It can be use in conjunction with your Arcbit Wallet or as a stand alone wallet.\n" = "\t使用Arcbit腦錢包，你可以安全地消費你的比特幣，而不必讓你的私鑰暴露在互聯網。它可以與您的Arcbit錢包一起使用或作為獨立的錢包使用。\n";

"iCloud Error: %@" = "iCloud錯誤: %@";

"iCloud backup found" = "找到iCloud备份";

"iCloud backup not found" = "找到iCloud備份";

"iCloud backup will be lost. Are you sure you want to backup your local wallet to iCloud?" = "iCloud備份將丟失。您確定要將當地的錢包備份到iCloud嗎？";

"Wallet backup passphrase will be shown" = "將顯示電子錢包備份密碼";

"Write down or memorize your wallet backup passphrase. If you lose your backup passphrase, your wallet cannot be recovered." = "記下或記住您的錢包備份密碼。如果您丟失了備份密碼，您的錢包將無法恢復。";

"I understand" = "我明白";

"iCloud support for ArcBit discontinued" = "iCloud對ArcBit的支持正在停止";

"iCloud support for ArcBit is being discontinued. If your backup passphrase has not been backed up already, please do so." = "iCloud對ArcBit的支持正在停止。如果您的備份口令尚未備份，請執行此操作。";
